試當真其實只係新一班屎家軍

試當真啲片啲觀眾留言成日話邊個邊個演技好左，呀邊個邊個今條片演技好好之類

心諗 拍youtube片都講演技？

佢地真係當youtube係電影大銀幕？

其實好多觀眾睇你片係當kill time, 消磨時間

即係舉例 上次求撚其擺條女係到搖下搖下跳下舞已經可以好多人睇，唔洗講演技的
係有班垃圾死忠比假希望人，係到講演技

所以試當真定位同屎家軍差唔多，好聽啲只係網紅，但搵唔到食又唔會闖到出去電影圈

講真真係想講演技想學野就入tvb好過
不服來辯

食正疫情條水
啲鳩片岩哂好撚多廢青失業人士睇
遲下戲院開番啲人就去睇真電影啦

豪哥咁早呀？

睇過一次，好撚無聊

啲片懶係好撚有深度咁

啲死忠每次都用豪哥越亂越好既回覆根本就唔係針對緊問題

無計，呢獲堅撐燒山

某d所謂年輕人真係好乞人憎
明明自己對現實唔理解，就一日到黑拎住「年輕人」三隻字大條道理屌鳩人
完全唔覺蕭生既批評有咩問題
你覺得香港電影有機會重生既你咪做囉
到時唔成功唔好又成個怨婦咁屌呢個屌嗰個，淨係唔屌鳩自己根本無料就得

仲有，試當真唔好再侮辱電影啦
正常人都會分得出youtube片同電影嘅視聽質素係兩個層次

樓主講得好 我地老一輩心水仲清過班細蚊仔

已經好多人拍依類片，睇得多好似睇愛回家咁

D鏡頭其實差過好多youtuber

抄潮文拍條片已經唔掂啦

hi pr

WE ARE HONG KONG

愈亂愈好

燒山只係講出個結果姐，其實係為班年青人著想

Hi

真 返去睇粵劇好過

豪哥早晨

甚至乎tik tok啲大陸網紅仲好演技過佢哋

試當真好垃圾

大J咪又係垃圾 差唔多啦

一向只睇外國youtube

就係 成日要老一輩煩心
真係養兒100長憂99